好多曾經紅過下既藝員好似失晒踪咁………

1. 陳展鵬

2. 阿fred

3. 扮Laughing果個

etc

班友去晒邊？

唔知

紅過？

移民

曾經紅過下既………

以前有對孖仔紅紅下唔知去左邊

邊對？

問都問阿田去左邊啦

阿fred？ 笑死me

對tvb d藝人無興趣

係喎，無出現一排。

我都無。只係奇怪點解失晒踪咁。

早兩個月開演唱會

佢原來識唱歌？

其實呢d紅又紅唔起
又未至於喺街冇人認得佢的人
唔做娛樂事業之後仲可以做d咩？

soler?
安信兄弟？

周志文 周志康 同個旺阿姐拍套乜春師奶兵團

三胞胎黎

認到樣，但未必記得名。

之前有個同柴九同一套戲既男藝員。都係紅少少，之後就無影。

蘭桂芳USB去左邊?

你講邊個？

佢話自己係亞視常用女歌手
就算無份演，所有主題曲都係佢唱。

但佢話演唱會唔會唱亞視歌，驚觀眾唔識

Ps. 係903早霸王聽返來

佢地有紅過咩

真係唔知亞視末期有劇拍。

謝天華幾年前離開左tvb北上搵人仔

阿fat桃色糾紛收左皮，tvb見臭雞穎出鏡香港人都冇乜大反應，近排放阿fat出黎做主持

亞視鵬佢自稱減產，tvb本身都要減開支佢唔做野tvb應該冇乜所謂

陳豪都唔見左

呢個應該上左岸。

瘋狂開咖啡鋪

走晒返大陸搵銀啦

解左約啦
搵大陸搵人仔

下？

原來佢無做CCTVB？

佢唱歌比賽出道⋯

周志文去咗Viu tv，而家做緊啪啪Partner主持

扮laughing 果個咪之前係懸崖單手聽電話跌鳩死左囉

沈震軒？？

如海嘯如山崩

香港冇得撈

幾時紅過

去支那又唔見有戲做

借個位嚟推廣連儂廁
一齊將洗手間變成實體連登

成個娛樂圈根本垃圾筒

成班不學無術

百萬富翁主題曲

pull

邊撚個陳展鵬？
邊撚係laughing哥？
邊撚個阿fred? Fred佢老母臭閪

周志康有拍搵食飯團

陳展鵬keep住有工開喎

Tvb好似洗緊血
連麥包 呢d都走埋
你當亞視借屍還魂好啦

果堆飲食節目，完全唔知邊個係邊個。

有咩作品？支那劇？

咁有新一批又平又好用。

舊果D唔留啦

其實家陣香港藝員, 除左姜濤

已經無乜邊個係紅

有戲做，冇喺香港播/你冇睇過 =/= 冇戲拍

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

老果班都叫做紅既

who？

笑緊哥又同支那春、伊健夾返做古惑佬周圍登台丫嘛，登一次台收幾球仲洗撚拍戲咩

陳展鵬有幫人影下calendar
應該賺唔少

荷蘭叻咪紅 幾句對白柒到全港都識
我唔知
我睇唔到
我唔識
呢個係你嘅睇法

大陸而家都難開戲啦

阿 Fred 屌緊 阿屍

藍絲邪教金句 ：自我膨脹，活在自己世界裡面、中國邏輯，點解唔正面回答（當你用專業知識正面回答藍絲，藍絲就馬上扯開話題，點解？因為藍絲唔係專業咯，心虛咯）....等等，
100個藍絲 100個都咁 機械化式辯論，剛剛睇完呀叻又係同樣一套。 十足十被傳銷洗腦之後d人！ 100間傳銷公司 100個樣都係一樣。💩🇨🇳💩🙃

😂亞視風格

上咗岸仲打cctvb工咩

啲乜鳩後生仔無人識ge KOL
綜藝科已經換晒
就嚟去埋拍劇

咁仲有無綜藝。定係買支那、泡菜既算？

我淨係識波波 因為佢身材幾好

阿田出左名實力派架喎，試過係廁所唱俾阿澤錄低放上網都可以瘋傳